[{"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198671380", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62422951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62422951/answer/198680645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u662f\u8c23\u8a00\u5b9e\u5219\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198751356", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20597941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20597941/answer/198553180", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u5bf9\u82f1\u8bed\u4ee5\u524d\u9519\u8bef\u7684\u7406\u89e3\u6709\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/198702652", "content": "\n\u5982\u679c\u6253\u4ed7\u4e86\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u53bb\u5f3a\u5978\u6218\u8d25\u56fd\u7684\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40969088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40969088/answer/198807595", "content": "\n\u5f20\u94c1\u6797\u5728\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\u91cc\u4e3a\u4f55\u8981\u820c\u543b\u9676\u8679?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329879/answer/198868972", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u76f8\u4eb2\u4ef7\u76ee\u8868\uff1a\u6211\u513f\u5b50\u624d 33\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\uff0c\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6ca1\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u59d1\u5a18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62211062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62211062/answer/198502091", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u505a\u996d\u597d\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62297791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62297791/answer/198046219", "content": "\n\u827a\u672f\u5bb6\u5728\u88f8\u6a21\u9762\u524d\u662f\u5982\u4f55\u505a\u5230\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff0c\u6c89\u7740\u521b\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62427720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62427720/answer/198267943", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51fa\u5934\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u6df7\u8ff9\u5404\u7c7b\u5c16\u7aef\u573a\u5408\u800c\u6211\u5bd2\u7a97\u5341\u51e0\u5e74\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u5de5\u8d44\u8fd8\u6ca1\u6709\u5979\u4eec\u7684\u96f6\u82b1\u94b1\u591a\u6211\u8fd9\u4e48\u62fc\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/198758123", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199010729", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361698/answer/198222457", "content": "\n\u7537\u7684\u5e26\u7740\u4e09\u4e2a\u5973\u7684\u51fa\u53bb\u5403\u5bb5\u591c\u78b0\u5230\u559d\u4e86\u9152\u95f9\u4e8b\u7684\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/198633645", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20370442", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20370442/answer/198835624", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u56fd\u5916\u5404\u79cd\u9884\u8a00\u7684\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\u8bba\u843d\u7a7a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29683794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29683794/answer/66391479", "content": "\n\u4e00\u679a\u786c\u5e01\uff0c\u6254\u4e86\u4e00\u4ebf\u6b21\u90fd\u662f\u6b63\u9762\u671d\u4e0a\uff0c\u518d\u6254\u4e00\u6b21\u53cd\u9762\u671d\u4e0a\u7684\u6982\u7387\u662f\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198840908", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30662984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30662984/answer/198734733", "content": "\n\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/198121374", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/198714929", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26933347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26933347/answer/198178571", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6559\u517b\u5982\u4f55\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62348146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62348146/answer/198288991", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ee5\u201c\u60a8\u7684\u94b1\u6211\u4e0d\u80fd\u6536\u201d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60238121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60238121/answer/198747191", "content": "\n\u6c89\u8ff7\u738b\u8005\u8363\u8000\u662f\u4e0d\u662f\u73a9\u7269\u4e27\u5fd7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497972/answer/199030320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65e5\u672c\u65a5\u5de8\u8d44\u63f4\u5efa\u8d8a\u5357\u8de8\u6d77\u5927\u6865 \u672a\u53ca\u7ae3\u5de5\u5c31\u4e0b\u6c89\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31585484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31585484/answer/148062478", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u6f02\u4eae\u7684\u5988\u5988\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/198938472", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21051140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21051140/answer/199030874", "content": "\n20 \u4e16\u7eaa 90 \u5e74\u4ee3\u7684\u4e0b\u5c97\u6f6e\u662f\u600e\u4e48\u56de\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62441921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62441921/answer/198694024", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0a\u6d77\u80fd\u540c\u65f6\u9ad8\u6e29\u51b0\u96f9\u5927\u98ce\u95ea\u7535\u548c\u66b4\u96e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36529516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36529516/answer/67901840", "content": "\n\u4e09\u56fd\u65f6\u671f\u540d\u5c06\u540e\u4ee3\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198982554", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/198736814", "content": "\n\u5982\u679c\u6253\u4ed7\u4e86\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u53bb\u5f3a\u5978\u6218\u8d25\u56fd\u7684\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42238431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42238431/answer/196580161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef798\u5e74\u5370\u5c3c\u5c60\u534e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58351517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58351517/answer/198755432", "content": "\n\u6211\u60f3\u53bb\u53f0\u6e7e\u8bfb\u5927\u5b66\uff0c\u73b0\u5728\u6709\u673a\u4f1a\uff0c\u4f46\u5bb6\u957f\u6709\u6240\u987e\u8651\uff1b\u8bf7\u95ee\u73b0\u5728\u53f0\u6e7e\u5bf9\u4e8e\u5927\u9646\u5b66\u5b66\u751f\u662f\u5426\u5b58\u5728\u4e25\u91cd\u6392\u5916\u503e\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37263955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37263955/answer/198244635", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52376696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52376696/answer/159958650", "content": "\n\u54f2\u2642\u5b66\u9b3c\u755c\u4e2d\u7684\u90a3\u4e9b\u4eba\u90fd\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62427720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62427720/answer/198727179", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51fa\u5934\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u6df7\u8ff9\u5404\u7c7b\u5c16\u7aef\u573a\u5408\u800c\u6211\u5bd2\u7a97\u5341\u51e0\u5e74\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u5de5\u8d44\u8fd8\u6ca1\u6709\u5979\u4eec\u7684\u96f6\u82b1\u94b1\u591a\u6211\u8fd9\u4e48\u62fc\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/198734451", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198370334", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62374082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62374082/answer/198530243", "content": "\n\u5f88\u591a\u5927\u9678\u4eba\u4e0d\u559c\u6b61\u53f0\u7063\u98df\u7269?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/198799823", "content": "\n\u5982\u679c\u6253\u4ed7\u4e86\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u53bb\u5f3a\u5978\u6218\u8d25\u56fd\u7684\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/198820092", "content": "\n\u5982\u679c\u6253\u4ed7\u4e86\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u53bb\u5f3a\u5978\u6218\u8d25\u56fd\u7684\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62449089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62449089/answer/198498049", "content": "\n\u600e\u6837\u79d1\u5b66\u5730\u89e3\u91ca\u8e29\u6b7b\u7684\u87d1\u8782\u7684\u5c38\u4f53\u91cc\u722c\u51fa\u6765\u4e24\u53ea\u5c0f\u87d1\u8782\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49061174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49061174/answer/198373421", "content": "\n\u8206\u8bba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62446683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62446683/answer/198551784", "content": "\n\u53f0\u7063\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u53cb\u597d\u548c\u4f18\u8d8a\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/198797076", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30662984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30662984/answer/198797906", "content": "\n\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62422951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62422951/answer/198982074", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u662f\u8c23\u8a00\u5b9e\u5219\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198796812", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/198070739", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198422344", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53259929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53259929/answer/198757185", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u5f88\u591a\u56fd\u5bb6\u60f3\u8ba9\u4e2d\u56fd\u5d29\u6e83\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30068355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30068355/answer/198858123", "content": "\n\u667a\u5546\u9ad8 \u5b66\u4e60\u6210\u7ee9\u5374\u4e0d\u9ad8\u7684\u4eba\u3002\u8fd9\u7c7b\u4eba\u5f80\u5f80\u7f3a\u4e4f\u4ec0\u4e48\u7d20\u8d28\uff1f\u5f80\u5f80\u662f\u4ec0\u4e48\u56e0\u7d20\u9020\u5c31\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/122645684", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62414461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62414461/answer/198526142", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u73b0\u5728\u548c\u5927\u9646\u8fd8\u6709\u591a\u5c11\u4eb2\u7f18\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/198341953", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/198492147", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/198688515", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62422951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62422951/answer/198779029", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u662f\u8c23\u8a00\u5b9e\u5219\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25016825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25016825/answer/198698812", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u6b21\u4e2d\u5370\u58eb\u5175\u8fb9\u754c\u51b2\u7a81?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/198797573", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u7167\u7247\u5374\u5f88\u60ca\u8273\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51638698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51638698/answer/198853663", "content": "\n\u77f3\u539f\u91cc\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ed9\u4eba\u7279\u522b\u53ef\u7231\u7684\u611f\u89c9\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329879/answer/198798530", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u4e2d\u56fd\u5f0f\u76f8\u4eb2\u4ef7\u76ee\u8868\uff1a\u6211\u513f\u5b50\u624d 33\uff0c\u6709\u623f\u6709\u8f66\uff0c\u5c31\u662f\u6ca1\u6709\u5317\u4eac\u6237\u53e3\uff0c\u4e0d\u8003\u8651\u6ca1\u5317\u4eac\u6237\u53e3\u7684\u59d1\u5a18\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35466497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35466497/answer/198742184", "content": "\n\u7ec6\u8170\u5927\u81c0\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/198525383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u8def\u724c\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62446683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62446683/answer/198576735", "content": "\n\u53f0\u7063\u4eba\u5bf9\u5927\u9646\u6709\u6ca1\u6709\u4e0d\u53cb\u597d\u548c\u4f18\u8d8a\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61615224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61615224/answer/197705129", "content": "\n\u4f60\u773c\u4e2d\u7684\u7518\u8083\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198709403", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198669274", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/198680858", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198735199", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62069951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62069951/answer/198507870", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u89c9\u5f97\u672a\u6ee118\u5c81\u5c31\u5f00\u59cb\u5316\u5986\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u5c31\u662f\u98ce\u5c18\u5973\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62427957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62427957/answer/198908295", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728Unity\u4e2d\u5b9e\u73b0\u4e00\u6839\u6709\u5f39\u6027\u7684\u9c7c\u7aff\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26192324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26192324/answer/156868327", "content": "\n\u6ca1\u6587\u5316\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62497072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62497072/answer/199014144", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u8eba\u4e0b\u7684\u65f6\u5019\u50cf\u6709\u9e21\u9e21\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36332926", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36332926/answer/67448143", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5916\u7c4d\u6559\u5e08\u90fd\u5728\u89c4\u907f\u653f\u6cbb\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59830001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59830001/answer/198963835", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u57fa\u7763\u6559\u7f3a\u4e4f\u5c0a\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26607538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26607538/answer/198147209", "content": "\n\u4e1c\u5317\u7ecf\u6d4e\u8fd8\u6709\u6551\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62212632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62212632/answer/198747096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b87\u5b99\u949f\u6446\u4e4b\u672b\u65e5\u80e1\u540c\u5165\u56f4\u534e\u8bed\u79d1\u5e7b\u661f\u4e91\u5956\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35836980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35836980/answer/198768711", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u65e5\u672c\u4fb5\u7565\uff0c\u7ea2\u519b\u80fd\u5426\u5b58\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62443044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62443044/answer/198635748", "content": "\n\u4e9a\u9a6c\u900a\u4e70kindle\uff0c\u5356\u5bb6\u591a\u7ed9\u4e86\u4e00\u4e2a\u3002\u8fd8\u7ed9\u5356\u5bb6\u522b\u4eba\u90fd\u8bf4\u6211\u50bb\uff0c\u6709\u70b9\u4e0d\u723d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/198340572", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62422951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62422951/answer/198664546", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u662f\u8c23\u8a00\u5b9e\u5219\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638501/answer/198810112", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62413159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62413159/answer/198499599", "content": "\n\u5982\u679c\u6253\u4ed7\u4e86\uff0c\u6211\u56fd\u7684\u58eb\u5175\u4e5f\u4f1a\u53bb\u5f3a\u5978\u6218\u8d25\u56fd\u7684\u5973\u6027\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62278160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62278160/answer/198801462", "content": "\n\u767e\u5ea6\u8981\u600e\u4e48\u505a\u624d\u80fd\u6d17\u767d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62427720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62427720/answer/198265772", "content": "\n\u4e8c\u5341\u51fa\u5934\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u6df7\u8ff9\u5404\u7c7b\u5c16\u7aef\u573a\u5408\u800c\u6211\u5bd2\u7a97\u5341\u51e0\u5e74\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u5de5\u8d44\u8fd8\u6ca1\u6709\u5979\u4eec\u7684\u96f6\u82b1\u94b1\u591a\u6211\u8fd9\u4e48\u62fc\u6709\u4ec0\u4e48\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198916632", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52570731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52570731/answer/198851820", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53d1\u4eba\u6df1\u7701\u7684\u5546\u4e1a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59681767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59681767/answer/198769215", "content": "\n\u56fd\u5185\u5f71\u89c6\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u6f14\u6280\u53c8\u6709\u989c\u503c\u7684\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195943977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24815962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24815962/answer/198655717", "content": "\n\u5730\u677f\u989c\u8272\u600e\u6837\u642d\u914d\u5bb6\u5c45\u6bd4\u8f83\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35512602", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35512602/answer/198795982", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6297\u6218\u80dc\u5229\u540e\u848b\u4ecb\u77f3\u9080\u8bf7\u5188\u6751\u5b81\u6b21\u505a\u519b\u4e8b\u987e\u95ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/198101446", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62429177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62429177/answer/198651616", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u6613\u300a\u6211\u7684\u4e16\u754c\u300b\u4e2d\u56fd\u7248\u5ba2\u6237\u7aef?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198524974", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/199017254", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62227105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62227105/answer/196147236", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b66\u751f\u4eec\u5b81\u613f\u82b1\u65f6\u95f4\u7814\u7a76\u590d\u6742\u7684\u738b\u8005\u8363\u8000\u6e38\u620f\u673a\u5236\uff0c\u4e5f\u4e0d\u613f\u610f\u82b1\u65f6\u95f4\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/135617842", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37263955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37263955/answer/198870306", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u300c\u539f\u5b50\u5f39\u4e0b\u65e0\u51a4\u9b42\u300d\u8fd9\u79cd\u8bf4\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26373325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26373325/answer/185578015", "content": "\n\u7537\u751f\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u7537\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}]